而家先買ps5會唔會太遲？

到時會出ps6
買ps5好似好唔抵

到時會出psn
買psn-1好似好唔抵

ps7 就出

btw係都煩ps5pro出啦

遲左了, 我想買都買唔到

無謂買部就黎過時既機啦

幾時出ps7?

叫左好耐都冇人幫襯我